Citibank開左Priority收到支票簿但收唔到提款卡

想問下點解決，打去佢個電話到冇卡號佢又唔接去服務員到

去分行問
可能無幫你申請提款卡
利申：試過

打比RM問啦

遲下會寄黎

入20萬定50萬？

50

唔該晒巴打

等撚咗成個月乜柒都無